有冇善心人想領養廢物？

有意留tv

Tv

Congratulations,
廢物樓主依家屬於你

要細楷t

咁點算，無人要你

-.-過份到

希望瞓醒有人要

咩動物

廢物

廢嘅
男性
有四肢

tV

ⓣv

Bye

我以為有動物領養

睇錯領養寵物 我都係出返去先